究竟係小花定牙朗既po唔會過兩頁

我淨係知 依個po 唔會過兩頁

睇邊個開post 例如我d post就從來唔過兩頁

起咗底 你有幾個post 有十頁

好慘.....